被告人（viutv星期一至三晚8:3)

禮拜三就大結局喇
呢陶冶集集都咁緊張 編劇同導演應記一功
車文浩入戲到想打柒佢
男主都大起到個氣氛
其他演員都做得好好

反觀葉念琛改套垃圾戲，編劇同導演都唔知做乜鳩

下⋯劇情有點牽強

邊個位？

仲有8分鐘

開始

成奎

兩條冚家剷

開頭成日失憶咩都唔知有啲悶，到中間慢慢覺得幾好睇，逃獄果度好緊張，想追埋個結局

Pre 保育嗰集真係好緊張

Pre 逃獄

試逃獄點知全世界大檢查,冇啦啦可以廁所走出黎係唔知乜事
醫院傷到滴晒血仲可以鳩跑
車文浩班人追住人可以追追下跟甩

Yuri

反擊！ ！

明朝對付貪官嘅方法

聽晚大結局

完